有冇人玩過"幻想西遊記"?

記得細細個玩過
好正

PUSH

雙折棍悟空？